突發！侵侵終於岀手救香港！

Sir this way!

佢講到咁明先至驚..

煲爆中國d hate speech 令人全球更知道中國

人道毀滅？

唔出口術撚狗啦？
定呢句先係口術

有冇原文

今朝己有新聞啦

聽住先好啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

即係現在嘅處理方式係非人道
文宣要再爆大現在有幾唔人道

朝早講左啦

Xi my best friend

先以人類文明幫香港 再同支那打仗

今朝Twitter講左啦, 仲突發

雜種: 殺哂抗爭既人就唔會有任何人道問題出現

美國#

人道毁滅

之前都比左好多小動作架啦
屌你老味，係都要人地講到咁白

Old news is...

Sor,我慢左

因為貿易戰傾唔掂數, 侵侵要搵借口, 就擺香港上抬
你調轉諗, 侵好想大陸暴力鎮壓香港, 咁侵就唔洗再傾貿易戰

咩叫人道 做個樣又人道香港就仆街

i love trump trump

人道處理一樣野，成日覺得好似係本身要殺條魚，但叫你要人道處理，所以要電暈佢先準殺。又或者動物要人道處理佢，多數大家諗都係人道毀滅佢....

出乜手？講2句就出手？

係囉....以為又有咩新野...

可能用黎做籌碼
比較信美國國會

佢到時收到錢又係賣港

背緊美國國歌
希望有用

唔好期望啦

香港或成最大贏家

揸春袋

sir, this way

係就快 咪齋噏

中共方式處理

Sir! This way Sir!!

知道想血洗清場

每一句都係撚狗

Old news is so.....

擺明收到風，知道中國要鎮壓腥港
先啦啦聲出呢段聲明，降溫同提醒腥港人
美國唔會有大動作去干涉呢件事架
大家唔好FF咁多

this way咗好耐
聽住先

今時今日仲信佢，on9

佢要連任，中共屠城既話係無得傾

口交部回應左未?

可能電死 唔斬死

#我是護旗手🇺🇸

Sir this way

者係叫人攬炒

佢當一張牌咁打姐

我覺得呢句似係提醒香港人小心血腥鎮壓
講得咁撚出面

你暈左一日?

人道處理=人道毀滅

師出有名

玩上落市咋, 理你生死

咪開心住～條友轉頭又轉軚～一係香港入黃豆

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

想做51州多啲

因佢堅收到情報，死雜打算出兵攬炒，楊潔x特使去美國交易出兵香港條件換貿易中國讓步，侵拒絕，所以出文要人道處理hk問題

Old news is so exciting

我睇錯中國先人處理香港

真係兩面睇...
到底係佢睇唔過眼中國「之前」係香港做嘅野，定睇唔過眼中國「將會」做嘅野

佢fb/twitter今朝有出post

佢唔講先會做野架

希望前線要十分小心
你地同緊一班無底線，無道德的極權正面對抗
如果再有衝突打鬥，佢地今次應該會往死裡打
唔再係打到骨折咁簡單
希望係我純粹的9up,唔好成真呀屌

我一直都支持侵侵

反侵派已經死撚曬

華春形： 死外國佬說三道四，我哋會立即亮全劍 （但 千祈唔好制裁我自己啲私己）

Sirrrrrrr
This way

真心 咪On9
佢心中只有利益
仲要係收左利益先可以開始諗果隻

人道處理->人道毀滅

Trump 2020!

轉個頭就出賣返香港

可以點小心, 係咪即係好驚, 再縮埋了嗚嗚嗚

Trump I love u

派多幾件棄將，比你地打/制做打鬥場面
然後出動武警全面鎮壓
劇本

唔使咁上心，佢成日一時一樣
又收又放又收又放，大陸都好似睇穿佢籠嘢，冷處理

階段性勝利, 818見

侵侵講嘢都好信

老解會唔會誤會咗人道毀滅香港人

this way sir

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

twitter出咪又係口術

呢個痴線佬過兩日又轉口風

唔係掛

噏兩句好過冇嘅，大家要明白自己香港自己救

Sir！！！！！！！this way！！！！！

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

就係等支共收回聖旨再放佢飛機

Twitter 講咗啦

講左成日，但點解中共冇回應？

on9 即係可以對trump死心
佢開既第一個價永遠都係試探唔係真

Sir this way~~

樓主咁晏先起身

副總統講我先唔驚
今次

佢唔會想傾唔成貿易戰，咁會對佢連任好不利

人道毀滅定人人道處理？？

諗緊點拆 hang咗機

唔係貿易戰傾唔掂
係因為佢要連任

人道處理安樂死？
第一眼get錯左

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

721 811

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

點人道法？

唔再用坦克

推

其實唔係 呢句我覺得想畀個大難題中共
因為佢知中共搞唔撚掂
佢係香港點畀人搞鑊金 要輸錢 佢而家有仇報仇 咪諗到佢真心幫香港 商人冇乜誠信 但佢同我哋同方向 緊係 食住上

CO2

香港政府毛都唔派條俾你地，已開始釋出善意，下一步應係人道毀滅。

陳雲有先見之明
依段時間好關鍵
提防左膠

Sir! This Way!!!

我地咪又係condom

無論佢想撚雜種定傾唔掂都好 都當佢係順風車 到站就好走人
始終都係互相利用

啱

香港金融地位係洗衣機 美國都唔想搞壞佢 但美國就唔想香港成為中国私人洗衣機

我咁睇美國對香港睇法

中國最新表示，將報復美國對逾3,000億美元進口貨品加徵關稅，港股夜期應聲下挫，現報25,178點，大跌250點，低水317點。

報告長官！雜總唔傾喇

屌你笑左

彭斯出得嚟講未

係咪侵侵d支持者都開始關注香港佢先講到咁白炸明明之前果d反應都無咁大

彭斯重炮手出黎未

信唔過既人唔好諗咁多

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

通常講完都GG。。。。

擺明撚緊美國啲左膠啦
係咁二講兩句做樣咪算

一帶一露又唔掂 仲要唔俾貿易 最後晌香港庫房攞錢 基建中又貪一筆 香港變成乾屍

強積金嘅真實作用來了。

人道毀滅